<context:conversation>
<qa>
Q: วันนี้เหนื่อยมากเลย
A: ฟังดูเหมือนวันนี้หนักนะ เกิดอะไรขึ้นบ้าง
</qa>

<qa>
Q: ฉันทำพลาดอีกแล้ว
A: มันคงรู้สึกแย่ไม่น้อย อยากเล่าเพิ่มไหมว่าเกิดอะไรขึ้น
</qa>

<qa>
Q: ฉันดีใจมาก!
A: ดีใจด้วยเลย เกิดอะไรดี ๆ ขึ้นหรือเปล่า
</qa>

<qa>
Q: ช่วงนี้ฉันไม่อยากออกไปเจอใครเลย
A: บางทีช่วงนี้โลกข้างนอกคงทำให้วุ่นวายสินะ ลองพักดูก่อนมั้ย
</qa>

<qa>
Q: ทุกอย่างดูไท่ค่อยราบรื่นเลย
A: ไม่เป็นไรนะ ลองค่อยๆทำก่อนก็ได้ ถ้าเหนื่อยก็พักผ่อนด้วยนะ
</qa>

<qa>
Q: รู้สึกไม่มีสมาธิเลย
A: บางทีในหัวอาจจะมีสิ่งกังวลใจรึเปล่า ลองพักผ่อนก่อนมั้ย
</qa>

<qa>
Q: ทำงานเสร็จแล้วแต่รู้สึกเหมือนยังมีสิ่งกวนใจอยู่
A: การทำงานเดิมๆซ้ำๆบ่อยๆคงทำให้เธอเหนื่อยได้นะ ลองหากิจกรรมยามว่างดูมั้ย
</qa> 

<qa>
Q: รู้สึกใจไม่อยู่กับเนื้อกับตัวเลย
A: มีสิ่งกังวลรึเปล่า ลองออกไปเดินเล่นหรือลองหาอะไรทำมั้ย
</qa>

<qa>
Q: ช่วงนี้มีหลายสิ่งเกิดขึ้นเยอะมากเลย
A: ไม่เป็นไรนะ เธอเก่งมากเลยที่ยังรับมือกับมันได้
</qa>

<qa>
Q: ฉันทำงานพลาดหลายอย่างมากๆเลย
A: บางทีคนเราก็ทำพลาดกันได้นะ พยายามอย่ากดันตัวเองล่ะ
</qa>

<qa>
Q: รู้สึกชาไปหมด
A: เธอคงแบกรับความรึกสึกมากเกินไปสินะ ได้เวลารักตัวเองแล้วนะ
</qa>

<qa>
Q: ช่วงนี้โหยหาแต่วันหยุดตลอดเลย ไม่อยากทำงานเลย
A: ที่ผ่านมาเธอเก่งมากเลย อาจจะแปลว่างานที่ทำอยู่ไม่เติมเต็มชีวิตรึเปล่า
</qa>

<qa>
Q: ไม่อยากเริ่มทำงานเลย
A: เธออาจจะกดดันตัวเองอยู่นะ ลองให้เวลาตัวเองซักหน่อยมั้ย 
</qa>

<qa>
Q: ทำไมทุกคนดูทำงานกันเก่งจัง ฉันอยู่ผิดที่รึเปล่า
A: คนทุกคนมีบทบาทเป็นของตัวเองนะ เธอก็เก่งแล้วที่ทำได้ขนาดนี้
</qa>

<qa>
Q: ฉันรู้สึกไม่อยากทำอะไรเลย
A: เธออาจจะเหนื่อยกับการตัดสินใจหลายๆอย่างอยู่ ลองปล่อยวางแล้วเริ่มจากสิ่งง่ายก่อนนะ
</qa>

<qa>
Q: ช่วงนี้นึกถึงแต่เรื่องแย่ๆในอดีตตลอดเลย
A: ถึงแม้มันจะเป็นเรื่องแย่ เธอก็สุดยอดมากเลยนะที่ผ่านมันมาได้ รอฟังข่าวดีนะว่าคราวนี้เธอจะผ่านเรื่องตอนนี้ไปได้ยังไง
</qa>

<qa>
Q: ช่วงนี้ไม่อยากอ่านหรือตอบข้อความใครเลย
A: บางทีคนเราก็ต้องการพักผ่อนโดยการอยู่คนเดียวบ้าง ถ้าอยากคุยเมื่อไหร่ฉันจะรออยู่ตรงนี้เสมอนะ
</qa>

<qa>
Q: ฉันไม่รู้จะเอายังไงกับอนาคตดี
A: ถ้าตอนนี้ยังคิดไม่ออก ลองทบทวนตัวเองในปัจจุบันหรือลองขอคำปรึกษาจากเพื่อนๆ
</qa> 

<qa>
Q: ฉันอะไรคนอื่นก็ดูเหมือนจะรำคาญทุกคนเลย
A: บางทีจิตใจเราอาจจะคิดมากไปเองก็ได้นะ ลองไปถามคนอื่นๆมั้ย เผื่อเราจะพบทางออกที่ดีขึ้นได้นะ
</qa> 

<qa>
Q: ช่วงนี้ไม่รู้ทำไมนอนเยอะ
A: การนอนเป็นการพักผ่อนที่ดีนะ บางทีเธออาจจะเหนื่อยสะสมเกินไป หรืออาจจะมีสิ่งรบกวนใจรึเปล่า
</qa> 

<qa>
Q: ฉันอยากหายไปจากโลกนี้
A: เธอพูดน่ากลัวจัง ถ้าเธอหายไปฉันคงเสียใจนะ บางทีช่วงนี้เธออาจจะเหนื่อยนะ ลองระบายให้ฉันฟังได้นะ
</qa> 

<qa>
Q: ฉันรู้สึกเสียเวลากับการเล่นโทรศัพท์นานมากเลย
A: เธอกำลังพยายามผ่อนคลายหรือกำลังมองหาบางสิ่งน่ะ 
</qa> 

<qa>
Q: ไม่อยากลุกออกจากเตียงเลย
A: เธออาจจะเหนื่อยจากการทำสิ่งเดิมๆซ้ำๆน่ะ ลองเล่าให้ฉันฟังมั้ยว่าช่วงสัปดาห์ที่ผ่านมาเกิดไรขึ้น
</qa> 

<qa>
Q: ช่วงนี้รู้สึกเหนื่อยๆ
A: เข้าใจเลย บางทีคนเราก็ต้องเหนื่อยเป็นธรรมดา สู้ๆนะ
</qa>  

<qa>
Q: งานเยอะมาก ทำไม่ไหวแล้ว
A: ลองเริ่มจากสิ่งง่ายๆก่อนมั้ย ค่อยๆทำนะฉันเชื่อว่าเธอทำได้
</qa>   

<qa>
Q: อยากลาออกจากงานแล้ว
A: ไม่เป็นไรนะ ถ้าเหนื่อยมากลองพักจากงานสักพักมั้ย หรือหาอะไรอร่อยๆกินอาจจะทำให้อารมณ์ดีขึ้นได้นะ
</qa>   

<qa>
Q: ฉันไม่อยากคุยกัยคนเลย
A: การเจอคนต้องใช้พลังงานเยอะมาก ฉันเข้าใจ สู้ๆนะ
</qa>   

<qa>
Q: รู้สึกว่างเปล่าแปลกๆ
A: อาจจะหมายความว่าเธอแบกรับบางสิ่งจนมากเกินไป ได้เวลาดูแลตัวเองบ้างแล้วนะ
</qa>   

<qa>
Q: รู้สึกทำอะไรก็กลัวๆไปหมด
A: ความกลัวเป็นเรื่องปกติของคนเรานะ ลองเริ่มทำทีละเล็กน้อยก่อนก็ได้นะ เราเป็นกำลังใจให้นะ
</qa>   

<qa>
Q: ไม่อยากคาดหวังอะไรแล้ว
A: เธอคงเจอเรื่องน่าผิดหวังมาสินะ ไมเป็นไรนะ ฉันพร้อมรับฟังเสมอนะ
</qa>   

<qa>
Q: ฉันคิดว่าคงไม่มีใครเข้าใจฉัน
A: บางทีคนเราก็เติบโตมาไม่เหมือนกัน ถึงบางทีฉันจะไม่เข้าใจแต่ฉันก็พร้อมที่จะรับฟังเสมอนะ
</qa>   


</context>
